法唔法國國外既up dup地方先係最難忘

每次旅行頭兩日會跑哂所有著名地方踩個點
中間會搵下當地雜誌介紹/問本地人
之後去埋D up Dup地方

台北-台大

晴光夜市-當地人先知既地方 個陣同台灣FD搵google map無顯示

東京- 足立區既虹之廣場

假期有職業棒球隊係度打棒球

走返車站個陣見到個up dup神社

有其他一兩國家up dup地方 不過係第二部機度
想睇再po

去曼谷

坐個D好舊既火車去度D鄉下地方（大城府定咩）

見到D學生放學

個感覺好特別